［推到完場］候城 對 曼聯

真係唔出馬斯亞咩

有無iphone link

唔知doofootball播唔播

我連後備都冇SAD撚到

等睇梳

有冇ACE LINK

幾時先有我豬

On9到贏緊2粒都全力成咁

用下shaw 小豬 young都得掛
呂布35當25打

唔明做緊乜

摩佬係咪諗住教2季算
係既話咪撚賣走馬仔

無直播？

馬仔

真係鐵人咩屌
聯賽杯咋仲要贏緊兩球
舊時費sir呢d賽事輪換好好
多數都係擺個好少出既老將搭堆新仔加半主力

呢場都出伊巴?
定諗住周末聯賽先出副選

又話今日出隻中場新人

曼區黎?
點解有兩個post

場場勝利13人
其他後備真係唔洗諗出場
對咩隊都唔會出

有第二個post?

acestream://e721f751ab0938506192cf15b4632889b38f131a 好似係

好撚on9 後備都唔知對摩佬有咩用

韓廢今朝開左

post霸韓廢今朝開左
果個沉左底, 都係推呢個啦

唔出朗隊

聽日考試on99

Let's go MU

角大係咪開硬 個陣咁

摩佬係咪痴撚左線

on9魔佬

一定冇角

樂視apps好似唔播

又有廢lin

又唔出朗隊
逼害我隊

何解

贏緊兩粒仲要對侯城都要比伊巴
比下機會其他人都唔得
摩佬都係算鳩數啦
唔好賣馬仔,shaw,過兩年走算
睇佢都冇心長教

粵

唔支援地區

我睇緊好順 可能裝左Unblock youku

sop://

電話巴打都睇到

輪換下係咪使死，真係咁差咩啲後備

韓費好慘

個post沉左無人理

福仔卡膠宗師都無著長袖衫打底

英國今日唔算好凍

佢自己都無理

福

其他一律列為壞鬼後生

血台

英人傳統一定要著短袖踢波

好大風呀屌你

又搞死個新星 條蛋散無變過快撚d躝

和味濃

塊地

大脾打返右閘正常好多

真? 三個都英人黎

好撚眼訓

買到妹妹番黎已經夠
後生既唔走基本上有排玩

西波冇人睇.咁靜既？

Full team都咁廢嘅

西波

作客必定西波

ddg

咁扭得

得我一個突破點

禮拜日晚就打fa cup對wigan
睇上場就知摩佬fa cup先輪換，都唔知你地屌乜撚

宗師咁都黃？

Fa cup > epl cup???

下場英超又打老虎

一來對手問題
二來epl cup辛苦咁耐冇理由臨決賽先來留力吧

要雙冠王 呀

wigan依家英冠排21

盧

死摩狗你夠疆整走馬仔我屌撚柒死你

妹妹係咪對弱隊先有用？

Rojo幾好

仲要踢左半季 作客只贏得三場

唔想佢打閘會易傷啲

屌 屎波咁樣解圍

好西呀屌

比侯城控哂

睇來呢場無波入

達米安幾時死

達米安加廢連=無右路

lin勤力抵讚

smalling真係

直落睇西波

得個跑字

雪尻馬仔抵你無前4比人炒

卡神經驗 99lv未

和，兩粒已袋

Daddy: 好撚凍呀屌

托柒都好過佢

佢賣點正正就係做跑狗嘛

Rojo

完全唔知踢緊咩

差啲1-0

差啲輸

比隊咁既侯城屌打真係笑撚死人

差D...

醒哂

做跑狗都可以做個有技術既跑狗

馬仔又攬緊女笑班傻仔比人迫番工

正選陣都比人屌打

Ddg把聲 jessejesse

老虎咁樣完全係損人不利己

韋帝 > 廢lin

唔洗番工賺十幾萬

doo死左

Rojo 真係愈黎愈好

仲話唔應該出FULL TEAM

又係屎波走甩 變翻炸彈

今日如果出清新係咪已經輸緊

冇250冇full team

細緊淨係掛住舉手 屌

講到清新好差咁

係冬甩太勁

出lin就無右路

普巴真係唔知想點

我同意lin技術真係一般嘅

垃圾一個

Hull個sub gk 坐喺到都戴住手套

lin真係好撚廢,次次跑到去角球旗d位淨係識搵人回後
比著mk/華西呢D會轉身睇下有冇位單對單過先
星爺真係贏廢lin幾班

得福仔有少少亮點

好心就左馬仔右福仔啦。係都要出廢連

不求有功但求無過

Mk la

凍

鐵人咩

廢lin柒到比hehe屌

對候城又唔洗mk既我諗

頭先hehe 怒屌lin

12碼

有卡神都打成咁 我睇唔透

12m

屌球證呀？

笑撚咗

Hehe

Lin呢條垃圾

認真,普巴重廢過Lin

仲有冇iPhone link ？ 岩岩果條fb link 比人ban左

自己友撞都計？

執7左佢啦垃圾曼

咁都pk

同問

吹邊個
Rojo?

咁都12碼？

痴撚線

唔撚係呀

自己炒埋一碟喎

on99咁都有野吹到

吹乜

球12碼靚到響袋

4424

深夜西波

咩料，咁都penalty

屌你依球吹乜鳩

睇慢鏡都唔知吹邊個

same

想問足咩

on撚9 4424 用屎眼睇波球證

應該出得局

出局算啦屌

自己攬炒都penalty

on9球證

foul rojo拉人

希望佢地冇番啲火啦

球證又黑曼

進攻廢到仆街

黑哨

又被逼害

[img]

仲有出後備

勁

伊巴

廢老差啲

Onlinestream.tv

獌鏡都唔見犯規

好慢咁都成功埋門

射得幾靚

難得大家都用link睇波

好彩出正選

場場都先失一球 d部署就打亂哂

Smelling?

又唔係咁講
後備餓波啲可以好啲都唔頂

真係好撚西 屌你老母

比侯城禁住打是否on9

雪妹妹啦

普巴今場仲柒過lin

條中場連

條中場連候城都搶唔鸁

半場都過唔到

先失一球之後 永遠都好似唔識踢波咁

普巴加lin

史波傷完之後好屎波

月巴熱定身

好西

隊長

西波西時間....

斷左連勝之後成隊都跌撚哂

兩件肥仔熱身

屎波寧下下無壓力大腳清比對面

無mk 無馬仔
無一個可以推波上既球員

妹妹

關失球咩事 未失都係踢緊西波

下半場應該rojo換shaw

lin

lin依下唔抵幫

Lingard

係咪凍到硬晒

Lin可唔可以練下基本攻先比賽

lin連拎個波落黎都拎唔到，有乜撚用阿佢究竟

迷lin黨呢

能格

屌lin volley啦呢下 仲控

廢到

廢lin係咁失機又唔見佢雪
之前仲要空門中柱
on9摩佬契仔就契仔啦

lin除左鳩斬角球同鳩跑，仲做過啲咩

隊長換卡神

達米安進攻已經垃撚圾，防守又唔係好 再配埋連加特真係嘔撚晒血

決賽 候城對修咸頓

希望足總可以安排一場敗者復活戰比垃圾獌&皇者猁

講失機 伊巴應該雪左十世
摩佬揀人係揀作用

普巴咪又係

馬仔真係好慘
比人搶完號碼 又要比人懶踢得唔好
明明近排最fit係佢

大米加lin真係好勁條右路

2個加埋仲廢過一個華西

你老味，完全吾知踢咩，中場又冇，兩邊又零威脅

正常

咁普巴起碼有個人能力
佢表現"廢"其實係大家對佢好高期望
你當普巴係普通人其實唔差
佢要做既野都做到
廢lin係明明有比佢更好既選擇都要死出
同季初廢蘭尼有D似

屌打

紅色咪又係pogba

踢乜鳩

冇月巴又輸一場

Iphone睇唔撚到

其實要跑得多
明明羊都係
但點解羊完全無機會？

屌你老母還我馬仔

最多咪得C奶,佢又未走
C奶攻又唔係好得
出C奶+卡膠咪變上年v92咁,
個波一味係中場橫傳
小豬老,出佢搭卡膠仲衰

問下摩佬

羊起碼單對單有能力
廢lin諗都唔諗,睇都唔睇就搵人回傳
斬波又冇羊咁好

今場普巴應該係攻中
好少回防

now有無得播

我既意思係
唔計身價既事
pogba都係打得差

羊一直都係世紀奇寃

點解朗尼成日冇正選?

無
樂視網有直播

馬仔都就黎係

馬仔要講都可以話佢唔記律 羊呢

摩佬唔鍾意動物

Ddg好心就練下12m 獲獲都輸佢

痴撚線呢球反而唔係

又關爆炸事

普巴自己跌乜料呀

點解會無12碼

公道D講,呢球係插水

自己跣腳

無12碼

踢好啲波仲好啦

ddg次次都捉到路救唔到

點搞

onlinestream.tv睇到

刷角

呢球12碼啦

係推..

球證你老母

呢球肯撚定係

咁都無

Black

點解可以咁都無

屌，對面攬炒就12碼，比人推就無

伸哂手推

真係明做尻曼聯吹咩

足總係咪落左order 曼聯唔可以有12碼

咪就係

個球證係咪吹開英甲

又無

波都無掂
點解係角球 cls

屌你球證

Carrick 呢啲波真係有以前既影子，其他人一腳ban走左

出晒界啦on9

cls

赫度史東仲好意思兇番細緊

諗起之前有巴打話佢手法唔正宗

Wa 屌 ......針對到咁

呢點公認㗎喎

對面當自己贏緊？

依個垃圾球證好似唔係第一次吹撚到咁

希望曼聯可以反cup

搶唔贏

換人啦屌，西到咁仲唔換

好撚廢牙

達米真係

大米

屌 又唔係要贏

點睇最好既左翼都係馬仔

安守本份打後衛算啦 #

你好煩

羊

睇大米睇撚到嬲

( Show Blocked User - 你是我的眼 )

hv link？

踢到咁唔撚驚失球咩

咁扯人法

換文沙啦屌

拉成咁都可以唔吹

越位

再多球12碼就係 so far都守得幾好

成隊跑唔郁咁on99

摩佬完全係想守打反擊

成條右路都廢

Goal

1-1

妺妺

屌你老味

1:1

pogba

唔係點會出lin同 r19

黑衫果個球迷黎

Pogba

屌咁都買中左普巴有波入

其實都66地

搞掂 訓得 對面要入3粒先贏到

妹妹又比佢入到一粒

妹

應該出shaw

換走lin啦好嗎

有冇lin sopcast死鳩左

終於無中柱

lin係岩岩搶波打反擊入波果個

收起hehe啦 會死人㗎

入決賽

有得睇新仔未

巴打心水清

理撚得佢碌唔碌 唔好講到人地技術性入我地波咁

對面個領隊幾靚仔

其實需要一場贏波拎士氣
唔係收疆嘛

唔係hehe逼上去 佢打撚到荷包咩

呢到d球迷 個球員打得差d就否定佢係球場既作用

應該出肥西啦

咁球證on9冇計架
但自己都打得9流流咁怪邊個

馬高域係咪猁果個？ 有個球員叫蜜瓜

本身lead住兩球 輸12碼都lead 1球 放棄左中場 打穩守：都唔算鳩流

搶到一下波唔代表佢踢得好
老老柒柒唔係對面on9跟本妹妹冇機會入

原來塊廣告版係大學收生廣告

聯賽杯唔係加時先計away goal咩？

廢老仲識過人

冇佢搵邊個咁好體力幫你全場鳩跑

rojo

又中楣

中眉

又中。。。。

如果要崗黎hea不如出新仔有d鬥心仲好
一係係禁一粒再9流

廢老

Ibra 打翼仲勁過福lin

原來雨半場hull一個埋門都冇

每場必中

一場一次
hello, 龍門架

下半場

佢好似A 米個陣打過

換人未呀。。屌你

的確 摩佬繼續鳩流 放棄中場

講波佬:連加特係邊一邊,果邊個守衛就放鬆

中咗反而定d

講波佬話lin去邊邊，個邊既守衛就輕鬆

連續第幾場有中眉？

係 星期一先借過嚟

佢話過你就可以過你
但冇speed

妹妹笑死人

唔可以否定佢係球場既作用呀

甩 lin

福仔就黎唔識打中鋒

Ff mode : 爺爺當年簽到雞巴嘅話就有得睇佢同lord賓瘋狂傳中小學雞

知喇知喇 想要十個全能既球員呀嘛

咁市場上有冇得買呀

死唔去

肥仔

屌你老味好撚彩

你鐘意咪加埋爆炸囉

1. 迪羅斯

污泥！污泥！污泥！污泥！

人地又楣

rojo真係好穩

終於唔駛睇lin

摩連奴真係on9

個框終於幫反一次手

門楣果然係守門員既好朋友

變左大佬祖

收埋粒 Lin

又唔洗十項,兩三項都好啦大佬
除左跑仲識D乜
去買個跑全馬既黑人好過

取代鳩跑lin?
仲有 史奈達
最佳傳曼聯中場

嚇死

不如你講d有用d既野

傳曼聯點可以無加坦

福仔得個快字bale咩

跟伊巴學到野

手上冇人 佢又發揮到最好作用
今場兩隻鳩跑 打反擊 戰術幾好

仲想話普巴控得靚
之後屌

唔撚係咁都要勝利13人啊? 摩狗

拉舒

史度特文呢

迷爆想要埋都唔得

一啖砂糖一啖屎

其實睇佢踢波真係好興

得 前提係伯母條屍比狗屌完咪得

屌你老母真係唔撚換 摩三季

邊撚度越

on9 撚有offside?

Blind都冇球證咁盲

傳左一兩季姐 重傷完之後都冇講過

Hehe真係好穩定
唔會輕敵 玩野 好似普巴咁

英超D 球証真係盲人1..

儲印花

似平排

又2-1

又輸

換文西入黎啦屌

換碌梳踢下啦

屌不敗紀錄呀

9流丫
係咪on9
士氣都唔同囉

屌

死唔出shaw

又有10分鐘平安鐘㩒下

岩岩無越

屌 細緊 + jones依個組合

摩佬自己攞黎，死都唔換人

呢球又睇得咁準

又幾靚

聯賽杯有無作客入球優惠

感覺到 爆炸要出黎做罪人

迷爆都比人提老母 依加啲反爆

冇

又2:1

3場不勝

又跟甩

加時有，好似係

原來冇

屎波寧

有shaw同文西都唔換，都見到大佬祖已經無咩氣同中場唔夠搶

提你老母條屍姐 概念唔同 唔好混淆 提個死人 不值一哂

咁而家即係又平安鐘
西時間西波

各位手足準備好未

加時之後就有

根本冇搶過中場 任佢推

平安鐘已備

朗隊冇咗華西冇得分邊

細緊真係下游水平

FULL TEAM都打到咁

呢場波根本係出個咁嘅陣出黎呃賭波嘅人買曼聯然後袋袋平安
唔係點俾普巴人工

一樣啦 反爆就係低質

又打倒昨天的我

仲有人話換新仔

對猴full team都踢到咁

出黎打閘

摩狗種保守真係on9

rojo 同月巴 零溝通，俾人咁樣出兩次

Rojo dum波鐘

我都正想問
見樂視講波佬講到曼聯而家好大壓力
心諗侯城唔係要入多兩球先贏到咩

新仔可能搏表現冇咁9流

一陣決賽輸就on9

根本冇心攻

對候城都要放棄中場

On9得過v92?

預左 一開波已經等人攻

買左真係唔撚換 你好耶

咁既款邊嬴到修仔

係根本搶唔贏

話就話full team
但普巴hea踢咁 成日想show off

On9位唔同啫

v92一定慢慢猜

我屌你老母啦契仔

咪就係，對候城都無中場，可況對修仔

爆炸

之後輸死球

炸彈人

屌，劇本

戰犯一號

加時先有away goals

勝利13人 我真係屌你老母西

爆

收皮啦

想守出爆炸係咪真係穩

封左盤未 即刻追返個2-2波膽

出爆炸
唔好啦

換出黎剩返1分鐘, 唔撚係咁都自爆下話

爆炸狗

唔好入自己禁區都OK

dum波鐘

你真係覺得呢場波係黎真？

又輸十二碼架喇 實唔穩啦 次次出黎都冇好野 又慢 又頂唔到波
諗到咁多only

勝利13人都唔真?

肥西跑跑下唔跑埋入去

朗隊啲身位

今季出屎波正選嘅波有邊場係贏？

戰術唔同 咁樣hea攻 純守

0

肥仔咩步法黎

冇左不敗了

隊長連角球旗都玩唔掂

肥西

wembly～

入到決賽已經偷笑